(求絲打解答) 有無人有諗過一個問題。。。？

點解女仔咁中意買唇膏？

仲要買完又唔記得左自己買左咩色

次次見到靚既新既又想買

然後翻屋企見到枝枝差不多
但次次用既時候見到一堆唔知咩色

(因為個蓋刪埋左)

結果用黎用去都係果一兩枝

今朝起身想將新買既果兩枝唇膏放入櫃既時候。。。

見到埋咁既野

全部差唔多色

因為大部份女人都唔理性，追求外表帶黎既虛榮心

雞係咁㗎啦
貪心
雞真係雞

係

浪費左幾錢？
通常我好有自制能力
都係有一兩支就算 唔見左再買

唔係浪費

我無掉到

唇膏通常都係2xx一枝，有兩枝係朋友送既生日禮物。。。

我女人都係唇膏腔 應該係情意結既關係
就好似啲男玩錶車鞋一樣 儲埋一堆
女既咪袋阿唇膏咁囉